屎系魔法師之-屎袋彈

當要出去嘅前半日，前一日，或者出門口前 都最好攞膠袋載住一篤屎，你可以選擇對膠袋排泄，然後包好包多幾層拎出去請食屎狗食。

如果是出去前半日 可以搜集埋屋企人嘅更好。

再唔是，可以好似今日咁天降屎袋彈。
亦可以去戰線最近嘅「流動狗乸」或者公廁到組隊製造屎袋彈。

記得製作時注意防護措施，雨衣 多層橡膠手套後再加返個洗碗手套 消毒水同消毒梘洗手。

此產品 不宜 用作儲存 或 一袋包裝內過量產品